建議大嶼山獨立！史稱"嶼獨"!

有水塘 有機場 有發電廠 有農地 有牛 可自給自足！

關口設於青馬及港珠澳橋

利申 : 住梅窩

又有世界奇觀

梅獨

自給自足？ 淨係東涌班蝗都食窮你啦

又荼毒 又梅毒

南丫島先最有條件獨立,因為有發電廠

冇雞叫 50歲果位中坑會谷精上腦 亂開膠post

梅窩都有碼頭要設關口

入境處會限人數

ok

50歲人都仲咁有創意 點夠你玩

冇大學，冇工商地區

工商=東涌

無咪起囉，香港開埠唔通又齊哂所有野咩

建議新界獨立,界獨

哈哈

但冇水塘，要海水化淡？

冇機場，船出入？水上飛機？做旅遊渡假勝地？

人少少飲山水都夠喇

夠唔夠飲呀

將人口限制喺一定數量冇話唔得,之後再起海水化淡廠,同填個小型機場出嚟

而家都唔係好多人姐

支持港島獨立 史稱港獨

人口上限？